而家做緊Fyp 有無網介紹係買 instrument or有得拎到

小弟做緊FYp 真心係咁 send email 比啲professor
但係啲外國 professor 一個都吳覆我 又搵吳到

真心 GG 有無兄弟幫幫手